7月28日野餐準備(和理非適用)

7月28日我地去禽獸都市野餐,一定要做足準備:

1.請帶定一把鐵尺,一個學生有把鐵尺係袋係好合理既,長度視乎你個背囊有幾大,但不少於30cm。

2.請勿掛單,以2人或3人為一小組,單獨前住既人請再現場與其他掛單人士組成一組。如遇到禽獸,請各小組每人應付一隻,首先除去對方武器,制服之後可幫其他小組。

3.當日目的地充滿禽獸,一定會有禽獸作出指罵,發癲既行為,大家可忍讓,可回敬,回敬者請帶備喉糖。

4.請帶備濕紙巾,毛巾,以防有禽獸掟雞蛋或其他雜物。最好預備定一件T恤以供替換。

5.食水,飲料,雨傘,電風扇,差電器,帽子當然要有,但請帶備簡單既醫療用品,如紗布,綿花,膠布,紅藥水等。

最後,安全最重要,大家完完整整咁黎,完完整整咁走!如遇到不能控制或有危險既場面,請幫助同行者立即離開!

推

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!